鬼滅＝鐵血的孤兒

班2打6約埋同一集一齊斷氣
幾個柱少少感動位都冇，趕住斷氣咁

沒有呼吸

快啲完埋佢啦

有d驚作者下套都係用同一個公式作故事，整另一個呼吸法打喪屍

遲吓應該會用飛劍當替身斬鬼

之前無啦啦清哂班下弦 而家咪又係拖 為乜呢

冇嘅，講爛 一定喺鐵血魔劍贏撚哂

鐵血話三日月行路仆親死左都無咁嬲

緣一之星

全部死晒真係唔係問題, 畀垃圾魔劍兩嘢射死晒就真係好ON9
魔劍咁撚勁, 整MS做咩撚